有冇d類似齊木楠雄嘅動漫畫推介

好似日常呀 小埋呀 konosuba 嗰d都可以
最近冇野做想煲下嘢kill time

sket dance,不如完左

在下坂本 有何貴幹
但我覺得無齊木咁好笑

男子高中生的日常
銀魂
磯部磯兵衛

坂本後面開始唔好笑 棄咗
齊木好笑係佢自己會吐槽

齊木真係好好笑 佢個人啲性格
但骨子裏心地善良個下殺食呀

邊到追到最新既漫畫？
好多網都冇更新齊木，一係得生肉

真係得銀魂

日常

更新可能慢少少 不過好過無

同埋齊木好似就出真人版

情色漫畫老師
小林家的女僕龍
墮天使加百列

真人春袋下巴

真係唔好笑
神樂：劣版銀魂

為美好的世界獻上祝福！

darku union

齊木真係好正
最近又翻睇多一次睇齊木照橋

法國最近齊木型棍左 救照橋同相卜好帥氣

銀魂 超好睇

Judgement knight of!!!

旋風管家

坂本唔應該做20分鐘
其實做一集10分鐘
濃縮下會好好多

左門君是召喚師都幾好笑

黑社會的超能力女兒
夠好笑

月刊少女野崎君
我覺得幾好笑